［投票-貓］英短 美短 布偶 波斯

唔該晒大家
好難決擇阿

圖呢

英短

1.美國短毛貓

2.英國短毛貓

3.布偶貓

4.波斯貓

麻煩大家

有圖了

幫幫手

美短

中華田園貓呢

3

1

布偶

英短羸緊

美短vs布偶 好難決擇

布偶 好溫柔
利申養緊

天生有病

有咩病

公主病，成日要陪佢

係幾痴身 訓醒一開門就沖埋黎

想問下閒日有7個鐘唔係屋企 隻貓會唔會好悶

how about異國短毛貓

都好可愛

捲耳呢 (唔係摺耳)
不過香港好少人養

英短for sure

布偶for sure 英短同波斯塊面扁到好似中波餅咁 不過呢啲各有所好喇

養緊美短表示美短好爛玩
布偶溫純d
睇你想要d咩性格

金吉拉

我想要一隻閒日有7日唔係屋企都接受到既貓

英短布偶完勝

搵佢攝時間

買2隻貓貓比佢地互相解悶得唔得

異短一票

呢種係咩貓？

捲耳

All

異短呀
英短不知幾正常

2.英國短毛貓

3.布偶貓

應該係好fat fat既英短

唔知主人係咩

好靚
想知咩品種

我鐘意好扁面個隻 係咪英短

應該係異短

布偶冇得輸

最鍾意睇住D肥貓食飽就訓訓完又玩

美國捲耳貓

識揀一定揀挪威森林貓

From Wiki
好動活潑，勇敢，幾乎是唯一一種從高處面向地面俯沖而下，仍毫無懼色的貓。喜歡小孩，性格溫順，跟其他家中成員包括不論貓狗都可以和諧相處。挪威森林貓一般會把家中的一個人類成員視為最好的朋友，而會跟這一個指定的朋友形影不離。而覺得自己是家中的一分子，無論家裡發生什麼事情，他們都喜歡參與，從吃飯、招待到訪的朋友到家庭會議。比較值得注意是如果有挪威森林貓在家的人，每一次舉步時候，都要先看看清楚腳邊，因為他們喜歡親近人類的性格，而經常貼著人的腳不論前後左右，很多時候會造成意外。挪威森林貓的叫聲很奇特，短句不是普通的「喵」一聲，而是bru，長句子，更像歌聲混合，母貓和公貓的叫法也不一樣。公貓比較斷續，母貓比較連貫。
挪威森林貓非常聰明，稍加訓練，便如小狗一樣的靈。是經常用作寵物療法的貓醫生。

藍眼布偶

但係佢地好易病

異短主人

香港短毛貓

閒日7日唔喺屋企即係點

but 有港短架咩

唐貓

美短or香港短毛都OK

即係家貓
港短>>>>> 其他

港短=美短=英短=所有品種
唔好歧視

係閒日有5-7個鐘唔係屋企

老母個同事有4隻波斯BB 問我地要唔要 好難決擇

挪威森林貓

布偶完勝

係味會成日叫你玩？好痴身？

唔好買摺耳同短腳貓就得

英短is the best.

家貓完勝
唔贊同買貓

有興趣不過無經驗

唔好啦...
你成日唔係家點同佢梳毛
其實你成日唔係家跟本都唔適合養

俄羅斯藍貓

咩貓品種都係？

緊係
貓都好需要人陪
我屋企啲貓痴身到爆

有興趣 但呀媽唔鐘意

呢樣野真 我隻貓日日好似保鏢咁係我腳邊跟住我
去廁所又係門口等我
但唔會咁對我屋企人
感覺好warm

有冇人知呢種咩貓

佢ig有寫到係英國長毛貓

唐貓最可愛

英國長毛貓

係咪呢種？係挪威見到

好鍾意英長 黑白色

Thank

巴打隻貓邊到買
香港好似無

今日先行完愛協無隻岩

金吉拉
孟加拉

孟加拉 太活躍